webpackJsonp([2],{

/***/ "./src/routes/About/components/About.js":
/***/ (function(module, __webpack_exports__, __webpack_require__) {

"use strict";
/* unused harmony export About */
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0_react__ = __webpack_require__("./node_modules/react/index.js");
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0_react___default = __webpack_require__.n(__WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0_react__);
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_1_react_dom__ = __webpack_require__("./node_modules/react-dom/index.js");
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_1_react_dom___default = __webpack_require__.n(__WEBPACK_IMPORTED_MODULE_1_react_dom__);




var About = function About() {
  return __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0_react___default.a.createElement(
    'div',
    null,
    __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0_react___default.a.createElement(
      'div',
      null,
      __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0_react___default.a.createElement(
        'div',
        null,
        'Firmam\u0131z 1994 y\u0131l\u0131nda 1200 m2 kapal\u0131, 3800m2 a\xE7\u0131k alan\u0131yla Yalova yolunda hizmete girmi\u015F, 1998 y\u0131l\u0131nda \u0130zmir yolunda modern tesisiyle 10.000 m2 a\xE7\u0131k alan, 3790 m2 kapal\u0131 alan, 2006 y\u0131l\u0131nda \u0130stanbul da depo ve ofis a\xE7arak \u0130stanbul da uygulamalar\u0131na ve faaliyetlerine devam etmektedir.'
      ),
      __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0_react___default.a.createElement('br', null),
      __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0_react___default.a.createElement(
        'div',
        null,
        'Oya Peyzaj , \xE7evre d\xFCzenlemesi, i\xE7 ve d\u0131\u015F mekan s\xFCs bitkileri \xFCretimi ve ithalat\u0131, \xE7im tohumlar\u0131, bah\xE7e makinalar\u0131, meyve fidanlar\u0131 \xFCretimi ve pazarlamas\u0131n\u0131n yan\u0131s\u0131ra ithalat\u0131n\u0131 yapt\u0131\u011F\u0131 \xFCr\xFCnlerin %79\u2019lik k\u0131sm\u0131n\u0131 geli\u015Fen \xFCretim teknikleri ile kendi b\xFCnyesinde ger\xE7ekle\u015Ftirerek kendi i\u015F kolunda hedefledi\u011Fi noktaya ula\u015Fma azmindedir.'
      ),
      __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0_react___default.a.createElement('br', null),
      __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0_react___default.a.createElement(
        'div',
        null,
        'Firmam\u0131z, peyzaj mimar\u0131, ziraat m\xFChendisi, ziraat teknikerleri ve alan\u0131nda yeti\u015Fmi\u015F uzman kadrosuyla faaliyetlerine devam etmektedir...'
      )
    )
  );
};

/* harmony default export */ __webpack_exports__["a"] = (About);

/***/ }),

/***/ "./src/routes/About/containers/AboutContainer.js":
/***/ (function(module, __webpack_exports__, __webpack_require__) {

"use strict";
Object.defineProperty(__webpack_exports__, "__esModule", { value: true });
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0_react_redux__ = __webpack_require__("./node_modules/react-redux/es/index.js");
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_1__modules_about__ = __webpack_require__("./src/routes/About/modules/about.js");
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_1__modules_about___default = __webpack_require__.n(__WEBPACK_IMPORTED_MODULE_1__modules_about__);
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_2__components_About__ = __webpack_require__("./src/routes/About/components/About.js");




var mapDispatchToProps = {
  increment: function increment() {
    return __webpack_require__.i(__WEBPACK_IMPORTED_MODULE_1__modules_about__["increment"])(1);
  },
  doubleAsync: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_1__modules_about__["doubleAsync"]
};

var mapStateToProps = function mapStateToProps(state) {
  return {
    About: state.about
  };
};

/* harmony default export */ __webpack_exports__["default"] = (__webpack_require__.i(__WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0_react_redux__["connect"])(mapStateToProps, mapDispatchToProps)(__WEBPACK_IMPORTED_MODULE_2__components_About__["a" /* default */]));

/***/ }),

/***/ "./src/routes/About/modules/about.js":
/***/ (function(module, exports) {



/***/ })

});
//# sourceMappingURL=2.js.map